{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_001334",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-28",
        "domain": "레포츠",
        "title": "삼성낚시터"
    },
    "text": "サムソン釣り場 (삼성낚시터)\\n\n仁川広域市江華郡仏恩面ペン755番キル62-20\\n\n三成釣り場は仁川に位置し、おおよそ16,500㎡の面積を持つ淡水の貯水池です。水深は2~3mほどです。バンガローにはテレビ、冷蔵庫、エアコンが備えられており、1人用、2人用、3人用といった価格帯に分かれています。また、露地釣りが楽しめます。主な釣りの対象はフナで、魚の頭数や大きさに応じてさまざまなイベントも開催されます。売店や食堂も営業しており、ただし、調理は禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "三成釣り場はどこにありますか？",
            "answer": "三成釣り場は仁川広域市江華郡仏恩面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "三成釣り場の面積は何平方メートルですか？",
            "answer": "三成釣り場の面積はおおよそ16,500㎡です。"
        },
        {
            "question": "三成釣り場の水深はどれくらいですか？",
            "answer": "三成釣り場の水深は2〜3mほどです。"
        },
        {
            "question": "三成釣り場のバンガローにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "三成釣り場のバンガローにはテレビ、冷蔵庫、エアコンが備えられています。"
        },
        {
            "question": "三成釣り場のバンガローの価格帯は何種類ありますか？",
            "answer": "三成釣り場のバンガローの価格帯には1人用、2人用、3人用といった分け方があります。"
        },
        {
            "question": "三成釣り場ではどんな釣りが楽しめますか？",
            "answer": "三成釣り場では露地釣りが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "三成釣り場での主な釣りの対象は何ですか？",
            "answer": "三成釣り場での主な釣りの対象はフナです。"
        },
        {
            "question": "三成釣り場ではどんなイベントが開催されますか？",
            "answer": "三成釣り場では魚の頭数や大きさに応じてさまざまなイベントも開催されます。"
        },
        {
            "question": "三成釣り場に売店や食堂はありますか？",
            "answer": "はい、三成釣り場には売店や食堂も営業しています。"
        },
        {
            "question": "三成釣り場での調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、三成釣り場では調理は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 172,
        "QA": 344
    }
}